倫敦金個隻ANGEL而家點?

有冇坐監定係放左?
張張相都打曬格仔對佢幾好WO

推

去左嘆世界

唔係結咗婚咩?